覺唔覺生兒育女係一件好自私的行為?

即使你好撚有錢, 都唔代表子女會快樂 , 又可能有病受苦

只係為左自己有後代 / 唔想寂寞

都無意識

你今日做咩咁正常

股市輸大左

覺，先唔講生咗之後點，係你生前呢度已經有七十幾億人存在緊，逼到死，資源已經唔夠，仲製造新生命，痴線咩生仔不過係用另一個新生命交換自己嘅願望，等自己滿足，例如養兒防老，好中意小朋友(自己嗰啲)，想係家庭有地位，想修補夫妻關係等等，除非意外有，如果唔係唔會生，會考慮領養
利申：計劃結紥中，好撚中意細路

同意
又唔係有錢 自己都未養掂 又比唔到最好既野佢
同埋 自己都經歷過讀書考試搵工失業分手買樓 呢啲咁難過既日子 加上係香港 點解仲要生佢出黎受苦

咁咪幾人好囉 keep住啦

屌，㩒錯負評

同巴打一模一模，好中意小朋友(唔係要勞煩FBI嗰種)，但係唔諗住生，計劃結紥
真係中意小朋友嘅唔會忍心俾佢受苦

唔代表佢會唔快樂

如果你個女16歲就話要比個處mk仔你打唔打佢？

所以我唔想有下一代

係本能嚟 點分自私與否

你諗吓點解你想中出靚女？

哩個世界唔應該有生物存在